{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 월포두야네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間は守ってください。 予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することもあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ペット連れの際にはご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守してください。 客室内の施設物を毀損または紛失した場合は、損害賠償の責任が生じることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙は禁止されていますので、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しも可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約することができます。 バーベキューをご利用の際は、火災にご注意ください。 お子様連れの場合は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。 周辺には龍門寺渓谷、斗谷海水浴場、石長廉のような観光地があります。 これは自動車基準で表記された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともあるんですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションにペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ペット連れの際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物を毀損または紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室内の施設物を毀損または紛失した場合は、損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されていますので、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされることはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しも可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、予約をキャンセルして再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際は、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、何か安全に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門寺渓谷、斗谷海水浴場、石長廉のような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これは自動車基準で表記された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 769
    }
}